入到u 個個yo 唔通個個想yo咩

不要再說了

有d講野大聲又扮撚晒fd咁
真係想打鑊佢

YO你老母咩
個term柒到